拎部機喺宮官方三星維修店整，收返黎部機多左啲相

話說部機睇睇下youtube突然黑左著唔返，就拿拿聲拎去整，之後等左成個星期終於拎得返
喺由於時間關係，我拎完部機check有無死點光點，鏡頭有無花之後就走左
返到屋企check返部機多左啲唔屬於自己的相
純粹分享

相呢？

咩相先 咸相就正

LM

純文字討論？

咪試機啲相囉
有時裝返埋去會對唔到蕉
或者直頭無左個相機
所以會影下試下

如果係咁就唔值得我開po啦

我都有樓主老母既J圖

咁圖定老母？

咩相又唔講

你開po夠唔po相啦
睇唔出你有考慮過個po有冇價值

咁圖呢？我唔係想串你，但係連登呢到講d唔講d你知唔知會幾多人問候你？

係問候佢伯母

我唔問候, 我直接屌伯母

多左屌你老母個閪啲相？

垃圾post

唔係你既咪放上黎睇睇
事主知道自己俾人起底自然會搵你
咁你咪問佢係咪賣/跌過電話
咪知係咪俾人換左2手機囉

Hello 無圖

問候佢全家啦，唔撚駛問

好啦，你想留但相唔擺，無問題。但至少都要講係咩相至得咖屌你

樓主係假膠，唔會放相㗎啦
此po已完

樓主老母好淫蕩

性感很多人call

屌

把聲勁溫柔